畀人中出係咪一定會feel到？

第一次做，成個過程都好一般，佢抆出嚟先知道原來佢冇戴套，但我feel唔到佢射咗

梗係啦 啲精同啲屎溝埋咗嘛

因為佢無射到

你男定女 ?

屎眼係難ｆｅｅｌ Ｄ

未射就抆出嚟明明係佢lur我做喎

我係女吖

睇錯男人中出

明既，前列線係難feel啲

有冇ching一齊分享吓近排hmd食女嘅戰績

食事後丸啦唔好諗咁多
你有72小時

gay

男人唔會懷孕

樓主又開垃圾post刷存在感

你啲屎太乾 吸晒啲精

見字飲水

插左落腳指到？

上網搵都有答案啦

唔會feel到，做乜無啦啦比人中出

佢需要食藥anyway

佢男人食咩藥